日本送口罩比中國送得好撚大方

全日本都買唔到口罩，啲地方政府仲送口罩比啲友好城市

香港某商會都係

日本人都唔會反抗

香港人仲有時間笑人
其實香港有乜資格笑人

世界級賤種已經係香港人啦

你睇埋其他新聞先，日本個間公司係被中國老屈由賣口罩變贈送

成50萬隻口罩俾紅十字賣

暴力潔癖日豬鬼會反抗
淨係識心入面嬲

呢方面真係欣賞班韓國人

G mar cut 單抬價你都欣賞?

係唔係找撤僑條數咋

呢單講緊地方政府自己送口罩比中國城市
之前7仔個間公司拎左100萬盒去成都賣都癡線啦

扣留咗一批人質

據《讀賣新聞》報導，日本的湖北撤僑專機從1月29日至31日為止，共出動3架載了565人回到日本，第4架應能把滯留當地的日本僑民全都送回。
另外，由於中國政府不允許中國籍配偶離開，因此日本政府仍在和中國協調，希望讓這些中籍配偶可以一併登機。

贖金！？

講緊抗爭方面

咁要再睇清楚啲賣家係咩人啦